## Objectif
Initier au lagage Python et à programmation

## Pré-requis

## Durée de l'activité

## Exercices cibles

## Description du déroulement de l'activité

## Anticipation des difficultés des élèves

## Gestion de l'hétérogéneité
